今日聖誕節 有個女人行埋泥話掉佐銀包

我比佐一百蚊佢
無論佢係咪利用緊我嘅善心都好
希望佢會覺得人間有愛
如果佢真係呃佐我
希望佢唔好再呃下一個
🥺一百蚊係血汗銀泥
我返工係比人屌好耐 先有一百蚊🥺
希望大家屌我屌得細力d

呢度冇人安慰你架啦 走啦

五大訴求 缺一不可

講左唔會加分

習慣左就冇事

我返工係比人屌好耐 先有一百蚊🥺

Gay